[英雄聯盟][直播] IVE 對決 清華大學, 快快入黎一齊直播撐港隊 !!!

10 分鐘後開始啦 !!!

一齊見證 IVE 做雙冠王既歷史時刻

Garena Live 開始直播
直播 Link:

3:00PM 開戰 !!!

世界第一

[英雄聯盟][直播] IVE 對決 清華大學, 快快入黎一齊直播撐港隊 !!!

直播討論區, 請各位入黎校園台既 POST !!!
一齊為 IVE 香港學生打氣 !!!

Garena Live 開始直播
直播 Link 1:
直播 Link 2:

收嗲啦
係ive 隊
唔撚係乜嘢香港隊
其他乜鳩港大中大個啲人唔好走嚟沾光

IVE對清華
支持IVE屌柒垃圾支那

其實IVE都係垃圾

我i萬歲!!!

Ive女

打3場2勝?

係

隻AD雷撚到咁

隻AD

AD想點?

想問ive張ad咩牌 廢撚到咁

菁英

IVE 除左 JG 都係菁英

打機咁勁所以咪入ive囉

反而覺得JG幾勁

I大世界第一

GG

台灣清華

香港人真係鍾意乜都踩一餐,總會搵到位入
連登仔仲要將呢個特質發揮得淋漓盡致

香港隻AD 廢撚到.

中上野贏，下路爆到輸左

IVE條女咩料 同清華個sup差幾皮

搵鏗哥打阿好

左邊3個係港仔？
睇衣著就知了

IVE加油 AD好勁 佢太想SO操作姐 下一場

下一場邊個 sup
佢上去食技點 show 操作

ad勁wo
係sup差姐

佢開頭話佢Kai'Sa好廢 唔洗ban
其實係咪講真話

IVE 有女既

推

柔依

IVE 在搞笑嗎

chat room D台仔好撚串

幫拖未

IVE 條美人魚 連續幾多次 空氣 R ?

EZ 黑撚哂西

btw條魚個大師點打返嚟
定唔係佢嚟

Ive正名

吸血鬼勁到

條女都話佢自己係海鮮 黎躺分

洗KDA

凱特琳同吸血鬼勁到

mola

上路係咪喊緊

下路換左人?

條女要勞軍了

下路雙雷

呢隊ive係之前贏第一個隊？

隻ad好似無輸出咁

條女

換哂血了
除左 JG

條女係咩位 冇追到

條女一輸就拎電話出黎禁

睇緊依個post

J下小熊算

同稚蠻兄差咁遠

IVE 輸左 ?

輸了

台妹

ive 隻ad
都無得怪sup 啦
ks 招r 同 ez 招E 入場用得出神入化

今次真係柒出國際
差距太大

有分別咩 都係學店

直播睇住班台仔恥笑ive仔真係心涼

唔係幫支那仔 但真係抵輸啦